[多圖] 傅嘉莉 vs 陳欣妍，你哋點揀？

傅嘉莉

陳欣妍 Shirley

巴打嘅標準答案：小朋友先做選擇，大人會要曬

不過如果係絲打嘅話，就揀定一個好啦！其實佢兩個都代言緊脫毛公司，如果絲打想脫毛嘅，記得抵制傅嘉莉代言嘅more beau，至於shirley代言嗰間devon，今年就同馮盈盈割蓆，跟住先轉用shirley，大家可以考慮吓！跟住落嚟係派嬲環節

😡 傅嘉莉 x more BEAU 😡

【TVB戰線消息】

香港寬頻收完7000+2000嬲嬲有乜講？副主席楊主光：「公司做嘅嘢對得住香港。」

//HOME+在各平台上大舉宣傳，但在TVB黃金時段賣廣告，即被網民呼籲抵制，在其Facebook專頁上大派「嬲嬲」…被問到在TVB賣廣告得到反效果，為何還堅持投放，楊主光解釋：「公司做嘅嘢一直係過得人、過得自己，對得住香港。」指平台上售賣的貨品以民生消費為主，而家庭客戶中，不乏老人及低收入人士，「依類型（客人）最常接觸係免費電視，唔可以剝削咗我透過頻道（TVB）去將啲資訊畀佢哋。」//

💚 寬頻替代：網上行、數碼通
💙🚫 有線係紅媒、HGC親TVB

我

揀我

Push

勇勇

莫傷心

牙蛋

終於有得休息啦

推

求求

台主

me not

yes

等陣到我做功課

催催

墀

一般貨色

咁快想割禾青？

好快就捱完

古來聖賢皆寂寞，唯有飲者留其名。

nothing special

push

up

今晚冇食飯

火

水

木

交晒paper啫
韮菜

金

土

女人

我靚女過佢哋十幾倍

學生哥，年輕真好

原來你唔係學生哥

》

Upupupup

#3lu

我入到嚟...

輕鬆嘅社畜

啱啱出去見到開心

你老了

Old seafood

要孤獨終老了

把聲勁温柔！

兵貴神速

辛苦晒你

銀

以為投票post 俾左負皮

why not both

巴打你男仔嚟

推推

SHIRLEY FOR SURE

陳欣妍啦梗係
使乜揀

傅嘉莉
黑絲勁正

正路點都唔會揀隻老雞嘅

點樣揀？
1.0

2.0

3.0

4.0

中學教到啦

眼眼

你唔信我係女仔

Devon好hard sell

原來有圖！

#1 收工lu

牙曦

200個嬲嬲 得兩個like
藍絲快d去幫襯

你唔係

陳欣妍

好，辛苦晒你啦

屌你屎窟窿

揀嬲嬲

有冇靚女絲打以身相許

我係

熱門 thx

我坐返低先

有破綻

我直覺唔會有錯

學學居然唔用

港仔

叉bell

咩破綻

我唔會sorry

1

絲打有圖

今日有

結束話題

嘉莉

我揀杯葛TVB

多謝你

頂你呃左我入來

好幫你派

今次男士唔使揀

後生返十年o既傅嘉莉

趁得閒上黎推一推
陣間又要通頂做asm

多謝呢位巴打推推

Topic幾撚過癮
要幫推吓

小稱

唔係前列腺巴

未表白就已經被拒絕

法國呢個po差啲嘢
補返先

你係炸彈巴

你想表白

有gif

叉叉

戶仔

淚b

成個鞋抽咁你老味

你點呀

還好

##lny

好

唔想

習慣就好

沈殷怡

多謝呢位巴打

關時事咩事?

gif?

1.0似689

M巴

叉絲

你點揀

揀杯葛TVB....冇睇好耐

‼️是日任務目標已關閉專頁，但大家可以照Share‼️

Sc or ss

姓陳隻形容女性係無可能同女神比㗎

揀J 圖都揀好d啦

餐包

posh

對家驚到inactive 左個page?

傅嘉莉咁撚醜

王嘉莉

緊係Shirley啦

有圖抵讚

傳家痢 係藍絲

講到好似有得揀

Shirley 正撚到

Shirley 揀沈震軒

個Kelly 揀肥叔叔

100% Shirley

Shirley

多謝樓主打TVB戰線

全部都係雞！！！

餐包咁夜都未訓？

標題

頭先瞓咗陣餓醒咗

傅點比
陳欣妍肯出錢整容
執完仲肯用心keep fit

唉你真好 有得訓

仲未搞掂??

有好幾份deadline都係今個禮拜

幫你打氣

多謝包包
你早啲訓啦

你做多陣都瞓吓

SC la

陳欣妍 Shirley

Shirley不解釋

點樣玩到佢del page

只能講整容技術越來越勁

傅嘉莉個頭 陳欣研既身體

傅嘉莉個頭 陳欣妍既身體

正圖 可惜唔係原圖

傅嘉莉ig無你cap嗰幾張咁索
成大堆cctvb宣傳劇照唔值得follow

有少少想脫毛